[24/2決賽]第13屆國際先生 各國佳麗總覽

1. 澳洲 Australia

2. 比利時 Belgium

3.波利維亞 Bolivia

4.巴西 Brazil

5.支那 China

6.捷克 Czech Republic

7.多明尼加 Dominican Republic

8.關島 Guam

9.海地 Haiti

10.香港 Hong Kong 關sir

11.印度 India

12.印尼 Indonesia

13.日本 Japan

14.韓國 Korea

15.黎巴嫩 Lebanon

16.馬來西亞 Malaysia

17.墨西哥 Mexico

18.尼泊爾 Nepal

19.荷蘭 Netherlands
[img]
[/img]

20.尼加拉瓜 Nicaragua

21.挪威 Norway

22.巴拿馬 Panama

23.秘魯 Peru

24.菲律賓 Philippines

25.波蘭 Poland

26.波多黎各 Puerto Rico

27.蘇俄 Russia

28.新加坡 Singapore

29.斯洛伐克 Slovenia

30.南非 South Africa

31.西班牙 Spain

32.斯里蘭卡 Sri Lanka

33.瑞典 Sweden

34.瑞士 Switzerland

35.台灣 Taiwan

36.泰國 Thailand

37.美國 USA

38.委內瑞拉 Venezuela

39.越南 Vietnam

捷克

見到佳麗錯手click左入黎...

祕魯 墨西哥再搭.....巴西 韓國

香港果個正

英雄所見樂瞳

西班牙呢

留鬚好頹 成個陳展鵬

關sir 有冇資料 邊個pub

越南......留意到私藏攻擊.....武器吖

西⋯西男人

關偉健

我覺得佢對狗狗眼好正

頹廢型好正

我會頒
冠軍 越南
亞軍 香港
季軍 荷蘭

點解睇落好多都唔太掂

理想與現實

hehe 我都係咁畀心心眼佢

關sir 笑起上黎似韓仔車銀優

香港仔關偉健打手專區:

腳毛

關sir patpat噢 噢

Ching 一齊做關sir打手好冇?

而家推緊關sir

佢係邊間做健身教練？

香港有機喎

見過真人 無想像中咁大隻

嗄 真人

比賽應該會谷行佢

韓國代表係TL

委內瑞拉黑馬

嘈嘈都鍾意仔仔？

欣賞

日本最好

香港同台灣 竟然正過外國

香港個個可唔可以強奸我

全部都唔掂
得越南
29都麻麻啦

彼關sir 野外........生姦

好想抓下關sir

巴拿馬

支那個個樣衰到呢

好多樣衰 身材唔多掂

日本嗰個個樣key 落去咁

係得尾二兩個 同西班牙最正

有無人識人參加過??? 上年有個我識既人 報左, 好似入唔到3強, 日日FB POST肉照幾高下 但唔靚仔

之前上網睇 日本仔著衫仲好睇

邊到有live 睇
24/2 係香港時間定邊而

啲力架同南美果啲勁高質

美國個肚臍咁高嘅

美國嗰位好有暖男feel 好吸引

澳洲

好正

麻麻地香港依種韓仔style

捷克同委內瑞拉

有直播睇未呀

邊到有live睇

Facebook有卦

29.斯洛伐克 Slovenia
文盲？

大隻版TL

越南

好想同佢地3P

台仔

港台友好

一圖睇哂兩岸三地人民質素

蝗點都有陣味
唔知佢咪每晚互射幾多次

其實個台仔好普通
Ig碌幾碌都大把呢種款
做咩係咁吹奏佢

live

支那仔好柒

支那狗套衫

支那人攞住隻白頭鷹係咩意思?

日本仔套衫 擋布加浴衣

個live起哂格

Hong Kong入圍